wallstreetbet 轉左 private

點算！仲要靠gme 同 amc 搵 $$$

又入到了

成個reddit都死左?

我條link 係新forum

WHY AMC IS DOWN AFTERHOURS: Hedge fund managers, Short sellers, and Market Makers are using their extended hour trading to scare retail traders (You) off. Most retail traders (You) lack the ability to trade before and after the market opens/closes. This is why it is currently down. Once retail traders (You) are able to get back in at market open tomorrow, this will again go up. This is an attempt to scare ppl away from the stock. It will happen every single evening for the next several days so be prepared for this. If it is to stressful for you, please put away your phone/computer and check again in the morning. COPY AND PASTE THIS SO EVERYONE KNOWS THE TRUTH

似係remove左

discord都ban咗
得罪分佬